年青人危機識真係超低

年青人危機識真係超低, 剛才係MK 花旗, 居然係成堆賊車駛到去. 班年青人先識得跑. 唔係玩到咁撚大啊 ? 體能唔好的話, 隨時勁落單